Desarrollar una pantalla para ver coordenadas utilizando navigator.geolocation.watchPosition, 
y una pantalla con un formulario que pida un nombre y salude con el nombre

A continuación, hacer una pantalla que con dos botones, presente uno u otro